點睇lihkg嘅graphic icons 全華文地區第一！

唔好話高登，其他鄰近地區嘅forum, 無一個graphic design 好得過lihkg
Lihkg design team you deserve the glory

香港做design 真係慘絕人寰，連登做到咁成功咁多人讚，係好唔容易

高登都唔錯
話晒都係連登嘅前身

多謝支持

Good jobs bro 👍🏻👏🏻👏🏻💪🏻

想問下點先睇到啲新年icon...
好多都睇唔到
又無得update

巴打用緊咩系統？更新或者重開 app 試下

擦鞋狗

明讚又點
你有無web site icons sample 好過lihkg ?

重開app睇到啦！
唔該望遠